[LIVE] 3日2夜 上海唔知咩做之旅

話說今次有朋友係星加坡番香港放一個星期假
咁岩又有個fd去左上海出trip幾個月
所以決定同fd去上海搵fd玩
成個行程同上次去福岡一尻樣
都係冇行程 冇planning 純尻fing之旅
所以希望咁多位巴絲提供有咩必去既地方 or 有咩必食既野

今次都係坐因航
又係delay

今次遲左check in
又坐係中間
sosad
好在係2個半鐘機
希望真係準時到

除左小籠包同生煎包 有冇咩係必食？

今次有生化危機睇 睇完 應該差唔多落機

今次終於用得著上次飛機上面買既bose headphone

留名睇食上海妹

6點準時到達上海

那些機會

留個靚名先 等睇樓主食上海妹

不解釋

delay邊關因航事 飛上海預左delay 啦

好似幾正
貴唔貴

BB隻手好正

thanks but no thanks 我係男人黎

好多人

香港機場分流做得好好多

幾經辛苦終於入到境
一出就見到一大班代理係到問：「要打車嗎 不用等」
咁覺得唔洗等 就走去買價 屌你老母
一黎就開價話現金450 刷卡500
仆你個價 食水咁撚深 梗係唔撚坐啦
拒絕完佢 行唔夠兩步 條仆街走過黎話降價350
之後見我地冇咩反應佢又再講 那你覺得什麼價合適？

我屌 當我地水魚 比個海鮮價我地 我彩你都有味

最後我同我個fd去左坐磁浮（相當於香港既機場快線）
80蚊 7日內包來回 又快又抵屌

去上海用邊隻sim上網最抵？

磁浮真係幾快
時速去到300km/hr
8分鐘就去到市內

睇你去幾耐
去幾日就去鴨記搞張一卡雙號 主要應該係中國移動
應該120蚊左右 而且好似唔洗翻牆都上到fb(好似係)

去得耐既話就去大陸既移動or聯通搞張
平好多50蚊一個月應該有1~2gb data
但係要實名

城市黎講應該聯通最快
講coverage 就移動最廣
利申：尻up 有錯勿屌

全大陸都係去鴨記買中移動金色有$148額果張，鴨記通常買75-80蚊

天天天天天天
滅滅滅滅滅滅
中中中中中中
共共共共共共

平反64

推到比間諜同志知

坐完鐵 之後轉坐的士去酒店 果程的士先50蚊
有埋坐鐵 每個人平均先80

之後終於到酒店

酒店check in 完
好肚餓
沖左去同fd食飯
頭先係機場買左枝紅酒 幾好酒

夜啲過Linx 食女

寶馬會又得

唔講咁多 去圖

樓豬

炸飯好好飯

好飽 好滿足

可唔可以影自己個肚仔

唔好咁重口味啦

習近平下台

行下田子坊再之後可以沿住思南路去埋新天地

岩岩訓醒

係酒店房影出去個景
都冇野睇既 仲話係靜安區五星級酒店

去食生煎

岩岩食左
好好食

btw 係靜安寺坐去人民廣場都只不過係2個站
好快

小籠包

小籠包要去佳家
佳家要食佢個純蟹粉，正到仆街

飛上海邊個機場？

上面生煎係邊到？我衣家飛機上delay緊

撈王
多人到仆街 但好食到仆兩次街
但係天氣熱食又濕滯d

浦東

人民廣場

坐咩airline?
不過飛大陸好似成日都會delay

推

多謝巴打咁好幫手推post

Shanghai Hilton?

不過好似有d舊
本黎諗住住虹橋果間hilton 但係好似有d遠
所以最後揀左靜安果間hilton

yes 其實上海好多野都進步得好快
唯獨係空氣真係麻麻地

初試小龍蝦

勇者

講真真係受唔起簡體字同中國人

巴打係邊
我放工黎MEET你打招呼

大陸空域係解放軍管 所以一有軍機就唔飛得
Btw 2星期後去上海 等樓主推薦好食既野

諗起之前肩哥上海出trip個po

希望有命番到香港

K.O.

巴打識食, 佳家同小楊
如果想食紅燒肉可以試下去興國路果間圓苑 (千其唔好去其他分店, 伏黎), 係我食過最好食紅燒肉

岩岩食完小龍蝦

依加食第二回合

去上海會館食

巴打你係上海番工？

香港航空 經過delay 放工時間逼地鐵後 終於到酒店

巴打住浦東定浦西

我想問下如果去一星期既話要帶幾多錢？

八月同一班朋友去

唔知有冇時間食
聽日就要番香港

中山公園 西唔西？

巴打可唔可以詳細小小 我轉頭就去

小楊生煎有好多間
你睇下邊間近你
可以下載大眾點評check (相當於香港既openrice)

靜安區 都算西

晚餐 - 上海會館

多圖不解釋

下個月都去上海

樓下個乜鳩龍之夢廣場有 唔該巴打

旅行定讀書？

之後去左外灘

之後去左和平飯店既jazz bar

我20分鐘前都去左外灘 好多媽媽生係到兜客

肌肉溶解

叫雞叫雞

電話得番5% 知唔知邊到有得叉電

btw 我唔叫雞的 唔知點解次次開旅遊post 都有人叫我去叫雞

又唔帶尿袋
點tlg

聽日飛上海虹橋，住靜安hilton
btw 虹橋去應該比莆東快好多

咁你應該住虹橋hilton 好似大d 靚d

出入唔方便好多，我貪佢市中心位置近先揀，都未住過

好興奮

去左食宵夜

串燒

食自動轉串燒

仲有得叉電

你睇番我d相就知靜安hilton好細好舊
不過佢係靜安區的確係幾方便

巴打first night in shanghai
有咩感覺

死唔去

已經番到酒店 大把電

間串燒好似幾正
上次同屋企人去，好多地方都冇去到

其實已經第三次黎，講真硬件真係唔比香港差，消費又低，但空氣真係差 同埋始終會驚唔知食左咩落肚 間中黎出差就幾爽 長住就不了

岩岩係酒店check out 左
去左新天地附近食上機前既最後一餐

哈哈 岩岩check in, 靜安附近有咩好食

我冇點係靜安食野
你一個人？
如果一個人既話 坐2個站去人民廣場既南京路步行街食野
我見果頭都幾多餐廳
晚餐係靜安食既話 又有fd一齊食既話可以去home's (我第一晚去食果間上海餐廳）好食又唔貴

多圖

如果去豫園千奇唔好食貴個間小龍包 40蚊隻個味同起出面10蚊一打冇揀分別

上海d野貴唔貴 遲下會去一排

同廣州差唔多

我三日兩夜機票酒店交通飲食全包都應該唔過3000蚊hkd

係 明明隔離個間唔駛等又平 但心諗一場去到試下 點知係伏

有無巴打今晚虹橋走 又delay

岩岩當地的朋友都叫我食homes

頂你個肺好撚想食小楊生煎

巴打你黎上海一日就走？

又平又抵食 冇得輸

出差呀
兩星期前黎過stay behind 左兩日，今次就唔留啦

岩岩食完個三拼，抵到喊，16元六件

你酒店幾錢晚？ 唔洗3 k 咁平

我依加係浦東
班機都delay 左一個鐘

係 會唔會回得太遲

佢應該同人share, hilton 一晚1000蚊，每人五百

都只係賬面上delay一個鐘 要到起飛個個moment先知實際等幾耐

homes 真係好食

sosad 我已經係飛機上面

yes
一晚800人仔（已包稅）
同一個fd share
每人400人仔 大約500hkd per night

終於番到香港

巴打係咪真巴
隻手好好丁

我都覺

完～

我真係巴打黎